紅隧過香港日日朝早都塞巴士....

其實想講好耐，每一日喺理工對開塞排隊入站嘅巴士龍，仲耐過我由慈雲山搭到去紅磡嘅車程，今日足足排左20分鐘先埋到站

有一日下定決心喺海底隧道收費廣場個巴士站睇吓究竟點解可以咁塞車，dllm新巴班職員拖黎拖去都唔肯開車，有時有啲111，101，116車上仲有位，即使上晒客已經冇人等緊，都仲要等多幾個客打爆車先肯開車，仲要明明車廂已經無位仲叫人行入啲

又有時明明後面已經有兩架相同路線嘅巴士等緊埋站，前面果架點都要等到架車上滿d打爆哂先肯開車，後邊班城巴九巴職員同全個巴士站嘅客就望住你一架116慢慢上車，而後面已經塞死哂

仲要有時城巴九巴都會叫d滿左嘅車行171出面個巴士站走人，唔使係度齊齊塞，但係新巴永遠(至少我未見過)都唔會咁做，次次都係要喺到慢慢碌入去埋站，然後夾硬上一兩個就走 有時架車埋到去，班新巴稽查見到架車原來已經咁full,先叫架車走啦唔上客 咁不如一早喺隊頭叫架車走啦

簡單啲黎講，不愧係爛仔公司

我想問沙田去cwb，9點前到，點坐先最快？